## Разработать с использованием Django фреймворка веб приложение для учета личной библиотеки.

Необходимо вести учет авторов, книг и положение книги на полке.

Веб часть должна предоставлять возможность:

- просмотреть список авторов
- просмотреть список книг конкретного автора
- просмотреть список полок
- просмотреть список книг на полке
- изменить порядок книг на полке

Можно использовать любые сторонние библиотеки и подходы в реализации (REST, django forms, etc).
